@book{1,
  author = "A. V. AHO and R. U. Sethi",
  title = "Compiladores - Princípios, Técnicas e Feramentas",
  publisher = "LTC",
  year = "2013"
}

@book{2,
  author = "R. W. Sebesta",
  title = "Conceitos de Linguagens de Programação",
  publisher = "Bookman",
  year = "2014"
}

@book{3,
  author = "A. M. A. Prince and S. S. Toscani",
  title = "Implementação de Linguagens de Programação: Compiladores",
  publisher = "Sagra Luzzatto",
  year = "2015"
}

@book{4,
  author = "K. Louden",
  title = "Compiladores - Princípios e Práticas",
  publisher = "Cengage Learning",
  year = "2016"
}

@book{5,
  author = "S. Toscani",
  title = "Implementação de Linguagens de Programação: Compiladores Vol 9",
  publisher = "Bookman",
  year = "2016"
}
